分區搞萬人票債區償集會，有冇得諗？

成日話和理非冇用，睇咗條片先

承上，做啲實質嘢

搞住一兩個區先啦